內戰

唔再係社運，唔再係抗爭。
香港已進入內戰，要對外宣布戰爭狀態。
要禁止入境，除人道救援/記者除外。

兩方要達到相等武力先叫內戰喎⋯⋯

依家最多叫屠殺，但無外國會敢講出口

種族清洗/滅絕

我地承認屠殺即係我地唔會反抗，承認內戰我地心態上係要有反抗嘅能力

推啊

內戰開始

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！